若你喜歡怪人 其實我很美

幾大

咩幾大

食橙

聽朝考仲未溫完

食個橙再溫

辛苦你了 bb

矛橙

我都冇🍊 好渴

唯有望''橙''止渴